尚德街坊要人

尚德行去唐明條隧道 有藍絲打人！
有好多街坊幫緊手

Push

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Diu

有popo wor

現場點？

岩岩到個陣 有手足話打人上左車

犬係到重組緊案情

咁點?還左拖未?你喺現場幫手打人未?定又係不還手等警犬?
係嘅話係你地抵死喎

推

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

更新

呂文光區議員到左
話手足上左救護車 去左醫院
打人個個去左狗屋
家陣犬話要隧道重組案情
但岩岩影人相

各位小心

以後日日要係嗰頭行一個圈先得
日日都有仆街藍絲搞事

唔好有事啊 手兄

私了啦

發生咩事

更新
六架狗車到

岩岩犬收緊隊 家陣追住屌

夠人既話一定要私了
好似昨日果D咁, 打撚完流晒血, 聲都唔夠敢出 呆撚晒呢D先係正確對付呢D人既手法

啱啱搭車經過見到
而家仲要唔要人

更新

犬己收隊

完

狗己收隊

聽到仲叫緊 要人?

散緊啦

散咗場了 街坊們一路走一路嗌緊

下次講定有冇狗，冇狗FULL GEAR出私了

又係人地一個單拖成班圍住叫唔好拍片呀？

私了

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推 828國泰城 9月1起機場

夠人就私了啦

! 推。

私了 打完再吊高佢黎曬

up

咩境環

葉嘉榮啱啱都係到 點知check原來都係痴埋陳展𠗕個派 點搞好 除咗佢同光頭簡 仲可以選邊個

散咗

私了是常識

陳展𠗕係咩人？

一條仆街仔

但係兩害取其輕呀巴打

肯私了未啊屌

我想問尋晚景林王卓雅係咪同陳展浚都係同一黨？

你唔好係咪都話咗人先啦on9

打左啦，條友嘔撚曬水

還左啦，你好醒？

都係將軍澳民生關注組

葉嘉榮近年係尚德算係幾勤力
加上呢幾個月建制失晒民意
如果你有上連登睇到呢到
希望你生生性性唔好走錯路跟錯人
區選一定投你

好野！

好波！

藍絲係鍾意陰陰濕濕出手

私了完唔洗要人啦？

聽聞打人同被打者都係醫院，話兩個人都要告，公海好唔滿意，睇緊點

全部私了

咁都有

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

受害人好似而家都俾人告埋 有無巴打fc到？

私了完散 唔好比機會佢揾全港最大黑社會幫拖

有無FC 依家原告變被告